燥底既朋友入一入黎

唔好講: 去金鐘既都係弱智仔
試下講: 不如終點去中環

唔好講: 屌你老母唔好再叫香港人加油
試下講: 香港人加油

大家同一條船 人人諗法唔同
但係既然係戰友 請互相尊重
每見一個 負評上一頁唔該曬
保持正面 齊心抗共 唔好消磨自己友意志

agger 唔係玻璃心
但見到咁既標題真係唔係咁想睇落去
（雖然我都會照睇）